唔知邊個幼幼今晚會俾拜登寵幸

贏就慶祝，輸就發洩

想同幻幻同度一宵